求搵歌(點都記唔起...)

如題，突然個人好頹，好想搵番一首歌，好好聽，好易上口，好想聽番。
喺YouTube到搵到嘅歌嚟，2012或再後啲，都幾舊下，一啲都唔出名嘅人唱，無奈真係諗唔到個詞。一個香港男仔唱嘅，粵語歌嚟。
YouTube 條片得歌詞，黑底白字。

求大神幫手

高温燒滾了我

唔係啊屌.. 佢那係黑底白字淨歌詞

你啲clue同冇俾過冇分別

你up幾粒歌詞又好,形容下曲風又好,哼幾句錄底佢又好
男人廣東話歌,邊撚度有人估到

BTW大你老母神,用撚埋晒d支那用語

笑到仆街點搵呀

情感的廢墟😉😉新歌但係90年代風作曲作詞😁90年代歌好易上口！而且mv係黑底白字🤔我估樓主係搵呢首

Sorry ching, 就係個腦han撚咗，乜春都記唔起，但係啲mk時代， 失戀歌，類似自創廣東歌

Ummm.. 唔係啊，係得歌詞，無畫面。
啲唔起眼嘅人唱，

痴根點搵

On9

屌你老母不如你估我心入面諗乜野

生無可戀？

啊！好撚癲！係啊！！！就係呢首！多謝你啊ching!

痴撚線

on撚9 係咪夾埋開post架

笑撚死

恭喜樓豬搵到靈魂伴侶